真係cut唔撚到無國界醫生

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去捐款熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係個阿嬸聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓廖叫Joanne....算能數.....我同佢講話cut捐款

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講學生全部係曬poly入面，打仗咁你哋又唔派醫生，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut左條取消捐款熱線，根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗條熱線，嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9佢，我屌佢老母...佢真係夠膽識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour塞緊鐵又去唔到cut，我三罷完去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住張捐款單周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都傻 ，聽日我就揸能住張捐款單同佢啲宣傳單張上天台自殺，等d非洲兒童關注吓

我平時發夢都唔帶文件夾，淨係拎物資已經冇手喇，就係為能咗呢張捐款單攪能到我日日袋住佢係文件夾發夢，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去無國界醫生度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日發夢屌狗、整文宣、買物資，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來物資已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個文件夾都蝕9埋我就真係要攞一個月大假去發夢。

起初d同事仲以為我買咗份新嘅人壽保，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有張咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去食龍冰，當埋單之際，我唸住係個背囊攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個張捐款單出嚟當紙幣，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間龍冰好似靜晒，d手足仲以為我想sell人捐錢…..就係咁我一手揸住張捐款單，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條收銀重能好意思問9我乜無國界醫生會理香港人架咩，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有張聯合國難民處捐款單你要唔要呀。

屌好耐無見呢篇野

又要好似有線咁揾人上門做野先cut到？

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

呢期大家都緊張，俾大家輕鬆下

唔係講笑,打親都"現時無法接聽".

屌又係呢篇野

直接喺銀行cut唔得咩

千祈唔好燒辦事處，如果唔係就真係cut唔到

推下先

推

無國界E生自己解釋下點解唔入去啦
雖然我諗到點解
不過佢都係自己解釋啦，唔好收收埋埋

自製防彈衣

是但啦，已經對佢冇希望

有潛力不過都係推返有用post

嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9佢

改少咗
不過再睇返都好好笑

呀屌，差少少

cut線潮文

入面D FA 都俾人告暴動,你話呢?驚死咪出聲囉

長期精神緊張，笑一笑放鬆下

其實其他國家槍林彈雨咪仲危險？定還是其實佢哋扮晒野話有派人去，實際就影相呃捐款就算？一野就見真章啦

難cut過無國界

黑警做法，話你地啲市民玩電話

信用咭唔得

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

真事？咁係咪要cut卡先cut到

cut credit card la, 報話失CARD

準備偷偷地幫港豬老豆寄信cut

Lm

港豬唔會發現架啦，社會問題都唔理，點會理啲濕鳩捐款

再打就告你不斷打電話罪，等你入埋獄無得cut

要同商戶講,姐係無國界

Cut 卡

「我殺左人入冊，你咩事入黎？」 「打電話cut無國界醫生⋯」

姐係好撚難cut

報失卡一定得

咪亂鳩裝修得唔得呀

如果用銀行戶口整自動轉帳可以去銀行到取消
但用信用卡就....

根本呢啲NGO就無撚用 從來都無捐過
有次比佢圍9我好彩撚走左佢
不如你試下問銀行可唔可以轉銀行自動過數啦，得既就快啲轉，之後㩒撚曬啲錢走，睇佢點撚樣扣

利申：未試過唔知work唔work架，但無方法情況下點都要試你試左work既你share出去啦

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

以前有人揸刀上有線先cut到，今時今日⋯
輕鬆下姐，膠po勿認真

笑死

好彩我從來都唔鍾意用自動轉帳

去銀行cut咗個自動轉帳佢啦

轉信用卡number

電話禁極刀

改得幾好，有誠意
7/10

睇完標題心諗...

我之前都係打電話cut

cut信用卡

好多新會員

拎刀上去

報失信用卡

老是常出現

粗暴Cut卡

有線潮文重現

全盛時期有線定無國界難cut啲

屌

逢襯 CUT 所有銀行自動轉賬，係要自己親身去銀行填表簽名取消 !

等睇無國界刀客

好懷念

一直都咁講

咁你用返揸刀呀嘛

應該搵個時間集體踩上Office Cut

搵上門！

仲難cut 過有線

信用卡呢啲野真係好容易唔見，唔見左記得要即時報失，唔好比人亂用。

又係喎，報失卡連個Number都改埋。

要睇揸刀cut唔cut到

聽日我就揸能住張捐款單同佢啲宣傳單張上天台自殺，等d非洲兒童關注吓

同銀行講

打去銀行

你同銀行講，一係cut佢，一係cut卡，銀行會做嘢嫁喇

絲打如果你用信用卡交的話，不如cut左張信用卡佢好過。如果你係銀行轉賬，不如同銀行直接傾啦。我見到你咁悲慘嘅遭遇我都好覺得好火滾。

揸刀上門

未睇過

有線雙刀男

拎刀上去office

屌你老尾 高汁

早兩個星期已cut,暢順

如果轉帳就直頭成個帳戶cut撚埋

改得幾好但改漏左一個有線

拎住把豬肉刀去非洲CUT

你係唔係信用卡自動轉賬？ 你Cut信用卡個邊就得

新會然

直接報失，話無端端被subscribe咗無國界

點解聽到達哥讀潮文既聲

喂屌⋯⋯唔撚係掛，OP連replace all都唔識用

百密一疏

因為迖狗一直在關注

你續個續個改呀？

用手機改

小心一陣又有人揸刀去cut

其他國家有共識唔會搞醫護人員
但黑警會

但唔代表無國界醫生唔癈

無國界醫生個Office會唔會有無國界醫生呢

個個都咁衝動 國際戰線遲早衰on9

證明連登真係多左好多新會然

填form , fax 過去

係 錢係自己嘅 唔俾咪唔俾

苦中作樂

大家都好認真教我打去銀行Cut卡，好感動

幾時整返個無國界醫生版

屌，係去你自動轉賬果間銀行到填form cut 自動轉賬呀

打去無國界到當然唔幫你攪啦
邊有人自願cut 水喉㗎

雙刀再現

好多直必腸

《無國界醫生》取消每月捐款通知表格

填妥後以電郵傳送到無國界醫生 (香港) 捐款事務部即可

donation@hongkong.msf.org

條友...真係唔識㗎喎.jpg

直接取消張信用卡

明明睇過好多次
但都係笑咗

對唔住大佬

來了來了

信用卡報失卡

icable 2.0

好耐無笑得咁開心

出埋真係狙擊無國界醫生

銀行直接ＣＵＴ啦

咪撚on9

ok

笑左出聲

關有線咩事

Cut卡/報失
分行話事人叫嘅

有冇cut線英雄

去銀行問吓可唔可以cut，吾得就取消戶口再開一個新戶口

新會然？

改得幾好 抵你上埋熱門

改得幾好

笑咗

可能兩個月前少人cut
我打電話十分鐘cut到

無所謂啦

x2 我都cut得好順利

係呢個星期大家先發現佢淨係識問香港人拎錢

推 到希特拉出youtube版本

你唔好咁老定
而家有人一講就有鬼扮前線做野架啦

兩個月前已經睇透
利申捐左三年

想聽達哥讀

Thx bro

全民狙擊

我直接cut信用卡

我袋入面仲有張聯合國難民處捐款單
兩大人血組織
成撚日用非洲兒童r錢
r撚左幾十年班兒童仲食緊烏蠅

嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9佢

Fail

喺大陸搵緊人仔，同時密切關注中

仲有紅十字會

信用卡自動轉賬好仆街， 係有分由俾錢個個出指示定收錢個個出指示。 如果係收錢個個出， 俾錢個個（即係你本人）係cut 唔到。 我當年要cut一張唔係我名既八達通自動增值搞左好撚耐。最後要cut card

頭先打去匯豐， 都係咁答我。 要我自己同商戶聯絡。

Cut bank acc 一了百了

兩年前
我cut 係send email 去
donation@msf.org.hk

quote 捐款者號碼同埋姓名

然後就有職員覆番cut左
星期六SEND
星期一覆

要求銀行cut, 唔cut 就cut 卡

裝修

手足要搞就快，無國界醫生香港辦事處開始多人

10/10

以銀行戶口作自動轉賬
例如電費，慈善機構auto-pay
可以直接打電話去銀行取消
或者登入e-banking自行取消

但信用卡的自動轉賬
必須自行向商戶申請取消
一係cut信用卡

可能太多人 根本聽唔切

如果填for send email cut唔到可以同銀行開case dispute?

兄弟，冷靜d
做多左啦
佢唔出聲者唔駛裝修住

未改有線

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫
再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線
佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己
我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!
搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓
我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。
起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

試咗未？

cut卡

Doctors Without Borders send in doctors for serious humanitarian disasters specializing in endemic (diseases) such as Ebola.

You guys need to be fair to them. The student protesters are injured by police battons and tear gas. These are not injuries Doctors Without Borders are specialized for. If a team of professional doctors being deployed last week need to choose between

1) Ebola outbreak in Congo - people dying and epidemic not under control since July 2019

2) South America chaos with refugees fleeing their country and dying to hike to USA

3) Hong Kong students with mostly non-lethal, non-contagious injuries...

You can't blame Doctors Without Borders to choose option 1 or 2.

The Red Cross seems more appropriate choice to help the injury suffered by Polytechnical University students.

When does it make sense for Doctors Without Borders to come out? If those HK students got H5N1 or SARS or Ebola and possibly spreading in Hong Kong due to doctors shortage (or arrested by police) . That's when you will find them coming...

ching 直接cut e banking（電腦版）o既自動轉帳啦！

咪上熱門

屌，未見過呢幅圖，笑L死

將戶口既錢轉走晒

send email去donation@msf.org.hk
打埋自己個人資料（名、電話、地址、咩銀行
我琴日send左email過 去，佢今日已經覆左我話會幫我cut

cut卡有2個方法

打銀行報失熱線
同佢講唔見信用卡
亦都唔洗再補寄新卡
但如要求補寄新卡 卡號碼將會不同

落分行排隊

自己同銀行cut 啦
信用卡就同visa master 嘈

lm

香港地真係痴晒線，cut捐款都要揾自己黎搞

填表寄過去又好EMAIL過去都好
西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓
E-mail: office@hongkong.msf.org

之前試過瀨嘢登記咗綠色和平
諗住無咁煩淨係同card centre講cut捐款應該得
點知card centre話幫我唔到一係直頭cut card一係要綠色和平嗰邊cut先得
記得申請嗰陣話可以email cut
點知send個email過去佢send返個email過嚟叫我打過去喺電話先cut到
打去佢係咁話啲捐款可以幫到啲乜唔好cut，每次我無耐性聽叫佢直接cut就無視我繼續講
搞咗幾個字終於cut到
同埋佢幫我cut個陣要記錄返同我申請個街站員工，唔知係咪因為有佣收

Ps 根據我同我個fd嘅經歷cut捐款聽電話嘅都係後生妹妹仔
唔好因為咁就放過佢，講極都唔肯同你cut就照屌鳩佢啦

根本就cut唔撚到

銀行自動轉，你去銀行cut就得

難cut過有線

新潮文

喂人哋上水啦喎

文獻

開始有改圖了等希特拉出黎講兩句

好睇無睇過

一出潮文就嚇到瀨屎仲要五個月潛水，比人屌獲金cut水喉先出四個人，睇埋佢哋入去做啲咩再講啦，行行企企打卡就不了

好耐*

想當年啲人cut唔撚到有線
今日竟然cut唔到無國界醫生

好耐冇見過篇野

隔禁耐再睇都係好好笑

係時候用失傳多年嘅無限fax機大法

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

無國界醫生傳出性醜聞 前員工指控有人在非洲以藥換性服務

無國界雞蟲

你想 cut 無國界啫 , 但有線係無辜 , 見你話想拎老牛落有線

cut 到，我用電郵，加埋receipt 通知，好快就直接致電我。

另外用自動轉賬可自行停左佢，佢會連絡你。

cut card la

好撚耐啦篇嘢

笑撚死 潮文都要update

第一次睇 笑到ga ga 聲

真，放入觀察列表先

試過，係work嘅，不過樓主都係想輕鬆下姐

專業戰術：
前海軍陸戰隊教困境中走佬＋前CIA教扮野走佬

well done 手足

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

夠霸氣

根本一開始捐錢比食水深，食人血饅頭的ngo， 想話救非洲兒童啲人係on9。顧掂自己屋企先

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

好耐都冇乜潮文

好耐無見d可以輕鬆下既post

仲難cut過有線
唔知會唔會有暴徒因咁咁入去斬d左膠

呢期大家都攰了

幾時會整個希特拉都cut唔到無國界醫生

拎把刀上去CUT

佢啱啱派左人入去，睇下佢哋做乜先，做show再狙擊

係網上理財cut左 即cut dklm

有段改漏咗

留名睇有線斬人篇野

好耐無捉過新會員

就係咁先好笑好撚有舊登風格

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

Cut card 或者取消戶口

有冇原文，留定做狙擊素材

如果係自動轉帳方式捐款可以直接去銀行度cut自動轉帳授權

當然， 如果佢當你想捐錢， 但過唔到數，咁你就會欠款。。。

同銀行講有人無國界係你無授權情況下偷你錢

發誓一世唔捐錢畀呢個垃圾組織
我都唔知呢個咁嘅垃圾組織做過啲乜
淨係識叫鄒醫生，過嚟喊兩句，叫我哋捐錢
但我哋有事嗰陣，佢去撚咗邊呀
屌你老母，無國界醫生，返屋企含撚啦!

被人屌，收入少咗先做野
同ming仔有咩分別

啱呀，份內事都要人叫先做，咁平時淨係掛住叫雞？

咁cut信用卡

打電話去銀行cut左個自動轉帳
再唔係張信用卡/户口取消

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入poly救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

cut 埋張信用卡

利申: 以前試過 唔知依家得唔得

幾好
大家打左仗咁耐係要放鬆下

無限fax 大法

無國界畜牲

詐騙集團啊

睇睇下發覺唔對路
真係潮文嚟

你d錢係俾佢地去外國旅行

我袋入面仲有張聯合國難民處捐款單你要唔要呀

笑中有淚

有cut form，email去好快有人回覆

改漏咗個有線

Thanks手足

搵銀行cut

Level 1: cut 月費

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！
———————
Level 2: refund番之前捐左嘅錢 (詳情睇留言)

可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

打上 card centre 先問到，最基本係可以 ask for refund 先，card center 會出信畀 merchant 要求對方主動退款。如果對方唔肯退而你堅持，就可以用 chargeback。

理論上 refund 係無限期。

(dispute 先係120日)

屌好耐冇見過呢篇 好懷念

有教學響網上銀行果度直接cut

無改到

諗過拎希特拉條片改
諗諗下都係唔好拿屎上身

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

改漏咗啦"我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切"

直接打去銀行叫銀行cut左依個acc既自動轉帳就得
唔洗咁麻煩專登打去叫佢地搞

唉 好掛住以前既兩登
失去先識珍惜

Cut銀行户口

可打去銀行直接cut

學無國界醫生
最後一刻突個龜頭出嚟

仲好意思話刻不容緩

第四段改漏咗有線兩隻字

打去銀行可直接cut. 剛剛成功cut左

所以我捐錢餐餐清

自己係銀行或打電話去credit card 公司cut 未得囉

殺人放火金腰帶修橋鋪路無屍骸

借屍還魂

信用卡要報失換張新

希特拉都 Cut 唔到無國界醫生！

呢個要支持

我好多年前都係咁cut
但信用卡應該唔得

高質

宣佈破產都應該快過打佢個熱線cut捐款

話張卡唔見咗，重新拎過張
應該ＷＯＲＫ

報失credit card ar

超級激進

有人話無國界醫生電話會CUT線
我想知有冇人有錄過音？
之前試過有FA打999都有怪人聽電話，721又試過CUT線
有冇錄到音？以後有怪人聽電話，奇怪CUT線
唔該集體錄音呀，無理由間間機構D接線生集體發癲
仲要作風一致，個個都摶投訴。

終於有野難cut過有線

咁鬼？你現已接駁到極權港共監聽熱線？

嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9佢